大家唔係話不割蓆？

我本身都唔想開依個post
琴日毛EE好撚大聲咁講
不割蓆！！

近排咁多人話和理非乜乜乜
勇武乜乜乜
唔係和勇不分
只有手足咩？

係一毛帶風向？定香港人變？
重申一次
香港人 不割蓆！！
咪再話和理非 勇武 手足
大家各有各做
唔好迫人做任何野
齊上齊落

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不割蓆請正皮。我係明呃正皮 吹咩？咬我食？

不割蓆

屌佢地係想佢地進步 唔好再咁多道德枷鎖
失敗唔係因為人數唔夠 而係被道德枷鎖鎖死自己

推

有時好佩服藍絲
人地非禮 老強 爆眼 斬人 打爆小學生都唔割
仲要作野幫黑警

黃絲還手、火魔法、塞鐵塞機、打玻璃、打左膠 樣樣割到仆街

藍屍就係不割蓆既極致
手足都好大進步架啦
已經無乜人對汽油彈 打狗 打爆港鐵 反感
反而覺得果班人係應得
好次我老母咁
佢以前都係和理非 好抗拒暴力
而家佢會話 打得好 死都唔撚可憐

希望大家唔好再屌手足 有乜事都可以慢慢講 唔好迫人做任何野 好多野迫唔到 各有各做啦

殺狗都唔撚割呀屌

對唔住呀衝衝子
求下你地咪割我ok?